呢個政府真心痴撚線

上星期先對話
今個星期就蒙面法
On99

唔講以為隔左成個月

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

對話？如果條撚樣係有心聽 幾個月前聽咗啦 唔係仲信啊？

有對話過咩？

反蒙面法係咪同無罪假定+疑點利益歸於被告有衝突？
因為同款同樣面罩會係現場極多, 差佬拎條片出黎講相中人係你

case 1
市民A, 示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己係現場但無示威？)

case 2
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己示威果時無戴面罩？)

case 3
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

case 4
市民A, 非示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己無準備去示威？)

case 5
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己無準備去示威？
or 證明自己準備去示威但不準備帶面罩？)

case 6
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花
今晚一定要18區蒙面開花

真心？ 仲港島？？

名義上係

唔洗再理論
無用

好押韻 我鍾意

屋企附近啦
猛虎不及地頭蟲

不嬲痴撚線

去九龍塘

18區蒙面開花!!!!!!!!

咪回應左對話入面個藍絲既要求囉
成場對話得4個人發言姐嘛

真

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

無關係 ， 立法係睇10 1 個日既事

會停鐵

個對話大家都知做show
佢見場show呃唔到大家就夾硬黎

我係質疑緊政府嘅所謂誠意

證明做show

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

依家有人塞緊九塘塘 正呀 搞埋班有錢佬

push

連第二場都唔撚籌備

一早話佢拖時間架啦

拖到幾日囉

柒婆每次下殺之前都係對話！

大家唔好再圍爐睇直播

提早拜山

港共根本無打算解決問題，而係不停諗方法去打壓，香港人真係唔可以輸，否則真係一鋪清袋，比呢班賤種警犬過到呢關，之後只會更加恐怖，到時可能係街見到警犬唔鞠躬都會即拉

港共政府講野你都信？

感覺上真係恍如隔世 呢幾日實在太多事發生

習帝先係操盤手
林奠只係傀儡

驅逐共匪 香港獨立

7婆一貫作風

天琦

一切都為上面
必須盡早展開緊急收取金錢送上去
只為補水

好多人freeride緊

仲等到星期六日 每日收工就去啦
依家係出到緊急法 緊隨其後係幾多惡法你知唔知
殖民時期你知唔知幾多法例係用緊急法立法
一旦俾佢開先例 立法會又係名存實亡

仲集中港島真係送頭

我都以為係幾個禮拜

都係同一堆權貴啦

又再一次漠視民意

CASE2好似已經告唔成啦喎, 因為冇蒙面被捕

外國睇咪就係對話完
警察開槍
然後再立蒙面法

緊急法呢粒核彈用黎推蒙面法其實好on9
遊行果陣咪照戴，行緊果陣你叫除咪除 除完繼續屌
相反前線更加唔會因為多左蒙面法而唔企出黎

反而正苦自爆獨裁暴政
呢個weekend一定要夠twitter戰線

手持港股港元既就即刻走資，係市場到帶起少少動盪都有機會引爆外資既不信任，對內宜加強禁錢文宣

都話同佢對話曬時間

過幾日就會cap水

女人最惡毒

估唔到香港都有呢d時勢
唉
伸利阿叔

今晚就執齊文具啦

正想咁講...對話咗一場就禁你...
可能十一真係落咗佢大面...
俾顏色你地睇

真
猛虎不及地頭蟲

幾時有正視過

對對對 對你老母聞咩最後咪又係比個閱 我地睇

唔洗再討論啦
要拉點都會拉

林鄭條八婆有晒前科，呢頭「傾」完嗰頭就做尻你

做個樣啫

不嬲係林鄭風格

同你和談 轉頭 照拆 照拉 照告

你有冇研究過林鄭d 「政績」

你都on9 信佢會對話已經係on9 有哂先例你都信

今晚就讓革命之火遍地燃燒

仲記得佢句 I am listening

林鄭宜家就係以為自己岀師有名
但係唔記得自己背靠獨裁政權

不嬲都係

籌備=又出新野

佢要做第一，比希特拉更強

仲遊行？

諷撚刺

今日講完立蒙面法之後
又重申會繼續落區同市民對話
屌你老母 同佢對親話都冇好結果

有生之年見到atv執笠同香港用緊急法都算勁

見到咁真係冇哂意志

不如直接解放香港

閱都無畀過

林鄭劇本：大家一定好嬲上街，跟著黑警再開槍，殺咗人，更多人出，更多人死，正式戒嚴同大屠殺
結論：大家和平不合作，用腦抗爭，引美國關注做野搞北京，勿衝動中計

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

閪*

佢仲要話主流民意係d市民唔夠膽出街

無信過

公務員應該覺得無所謂

無人討論罷工罷課

政府弱智就係人都知，估唔到水平一次低過一次

原來係打個閪字

唔係蒙面法
係緊急法
只係項莊舞劍 志在沛公

原因係黑警

臭雞林奠

香港人無撚用㗎

日撚日都開花 開撚到我地成功 唔該大家日日罷課罷工罷買

手殘sor

真
又信多次民建聯

對話結果

痴左22年啦

唔好集合一區

唔係第一次啦

帶口罩呀，全部放工放學帶翻上個口度呀
今日怕尷尬唔帶，聽日比人拉冇得帶啦

真
一定會用第二次
但係對話就一定無第二次

Full blackbloc

禁播埋蒙面超人啦垃圾政府

[曲]對話完發現香港人想獨立
而家咪回應訴求[/曲]

解決問題❌
解決發現問題的人✔

各位可以帶黑超和帽子，唔算面

誅滅赤黨

光復香港

唔講我仲以為係好耐之前

對話只係show

娛樂用途都唔得
應該迪士尼無人扮公仔

條柒婆癲都唔係第一日既事
你睇佢之前做局長，次次對話完之後咪收鳩人皮，皇后碼頭、囍帖街都有眼睇

你隻眼係屎忽到？

當初強推送中，抗爭左幾個月結果都係要撤回
依家強推反蒙面法，你覺得我地會妥協咩

真 永遠無好結果

對話係做show 比外國睇
話比外媒知我有聆聽訴求架

其實佢話仲有深度對話，未來仲繼續有對話添

拎住枝槍同你傾呀！

黔驢技窮，淋病永遠得一招

無藥醫

我都唔想

DIUUUUUUUUU

咪撚再大遊行，咪撚再set時間地點，自己走出黎

聽條毛啦
啱啱記者會未完 就已經上咗國際headline

真 對話會 一行兩個差佬

立一條惡法搞左咁多事出黎，佢既解決辦法就係立多條惡法......
低B無極限

林一招

屋企附近啦 方便變裝

真 無大台

中共挑戰緊香港人嘅底線啫

次次對完話都搞9你架啦

up

某程度上
依個政府做既野從未令我地失望

佢都痴線

林鄭作風不意外

毛主席： 以退為進

佢次撚次對話完都係咁嫁

敵退我進啦咁

又一力證，柒婆一對話，即刻冚家剷

中共作風都不意外

佢地上京搵解決方法

歷史總係會相似地上演

遲左啦,果日已經要進

對條撚咩
做show
食屎啦

一貫作風
等你放軟就捅你一刀
好彩今次無人中計

分明十一同上面傾完

十一同中共傾完

因為要立蒙面法，

所以先有對話會

幾時有放軟過

無佢地首肯港共點夠膽用

點解

3日假 慢慢玩
真港獨之母

講緊之前皇后碼頭，利東街，雨革

入場同佢認真講道理既人有無覺得自己好on9呢？

提早拜山啦

報名嗰刻已經夠on9啦

唔好再去港島

屌

真
再次重申
猛虎不及地頭蟲

我冇理過
理個d係咪on9

知己知彼

蒙面法只係唔俾任何集會蒙面
平時出街係無事
林奠用一條有缺陷既蒙面法, 去製造任何時間地方唔可以蒙面錯覺
而且行緊急法, 開破壞法治先例係核彈

直頭無腦

證明對話show係用黎上外國新聞既gimmicks

其實係上個月嘅事

一對話先發現擺咗啲媒入去都仲有7-8成日反對, 先知原來冇沉默大多數, 上到京諗住玩2日, 點知連個十九光頭警長都受歡迎過佢, 跟手個老頂用咗唔知幾多億攪嘅大party, 未完就比自己壇屎搞出嚟嘅風波冚晒風光, 老頂發爛渣咪批準佢玩緊急法囉, 你估佢真係有權咩? 其實呢一嘢之後佢冇咩牌, 剩返用緊急法再加辣同批准黑警狂開槍, 老頂情願叫佢用緊急法都唔出老解, 得1個原因係仲怕外國制裁, 萬一有咩依郁, 佢仲可能將所有嘢推落7婆同差佬身上.

痴線唔關10月1事啦
分明又係試水溫

封左黨鐵好多九龍人同新界牛真係好難出黎港島

屌 佢對話都係想10.1小啲人出炸

佢呢啲咪係所謂依法施政囉

有腦就唔會喺香港做高官啦

政府已經癲左

真 但係最後結果係無用

佢要拉你就拉你
只係多條罪同講你知
法治精神就係佢就係法律

屌佢老母

口罩照戴
口號照嗌

度日如年，感覺已經過左好耐咁

佢唔撚想接受成9成人都係屌7佢既黃絲

咁先有條件攬炒
今日商場又落閘，班化妝雞已經四圍企街拉客

對話係同藍絲對話 依個垃圾政府已經無希望 反抗吧

今晚唔係end game 小心

要求英國宣佈中英聯合聲明失效
香港獨立

黃絲同佢對話先係真心痴撚線

on9林奠

嗰啲人心態上仲係訴諸權威

幫推
咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

和理非唔會落街㗎喇

其實林鄭和舐共保皇黨今鋪嘅目的就是要搞亂香港，等佢地有藉口取消或推遲11月嘅區議會選舉。 大家手足請冷靜對付不要輕易中奸計！

即刻得罪哂成個反送中population。畀乜l嘢機會呀，宜家林鄭仲衰過6.9當時當你冇到。on l 99

加速一國一制
我睇下支那D錢點撚樣走
美帝唔認港紙, 一齊玩完

誅除共黨就一定架啦
但共產黨都清除了
或許未來有一個真正美好既新中華
咁到時為左香港未來發展諗 仲要唔要獨立呢

嘛呢D都係後話
依家唯一出路就係
誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨誅除共黨

痴線 仲驚乜春畀藉口
藉口不嬲莫須有啦

早幾日金管局先此地無銀三百兩
話會繼續聯繫匯率

pish!

或咩許?
我地都認同自己係香港人 已經唔需要諗特人地國家嘅事

收皮啦大中華膠
香港人本身就係一個民族

《美國白宮聯署網軍群組簡介》

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Group，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

每個人拉 10 個人入黎，人傳人，要集合到 10 萬人。

《網軍任務》

網軍要積極作戰，每日去各大社交媒體 (例如蘋果日報 Facebook、連登討論區) ，不斷以「回覆留言者」方式，人釘人 post 美國白宮聯署或推廣這個 Telegram Group，聯署才有望達標。

《美國白宮聯署》

【以下美國白宮聯署仲未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm！請在各大社交媒體廣傳！】

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 9000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。

尚欠 48000 人聯署，10 月 14 日截止。

3. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。

尚欠 54000 人聯署，10 月 16 日截止。

4. 請求美國承認香港為美國保護區。

尚欠 50000 人聯署，10 月 20 日截止。

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》

【以下美國白宮聯署雖然已夠 10 萬人聯署，但目標是 100 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm！請在各大社交媒體廣傳！】

請求美國派美軍前往香港，拯救正被香港警察濫捕、禁錮、虐打、性侵的香港市民。

香港警察以濫捕、禁錮、虐打、性侵、使用化學武器，傷害市民，並縱容黑幫毆打市民。請求美國全面制裁香港警察

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力罪行。

香港政府及警察策動831太子港鐵站國家恐怖主義襲擊，請美國予以制裁。

請求美國揭露新屋嶺扣留中心虐打、強姦、殘殺的真相，並制裁兇手。

請求美國禁止香港警察移民或入境美國。

請求美國向中華人民共和國追討清朝國債，現價為 1 萬億美元。

將港鐵納入《香港人權與民主法案》的制裁名單之中。

中國留學生以不文明方式破壞聲援香港的和平請願活動，請求美國取消他們的簽證。

請求拒絕前警務處處長曾偉雄的聯合國就任提名。

請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」。

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》

《美國白宮聯署常見問題》

借個位黎，我P牌推唔到
香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面

驚你唔撚死咁款

我講既大中華
係咁多個民族可以一齊發展真正互相包容平等既「聯邦」
唔係個種一國兩制。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Too long didnt read
岀街未

個對話會擺明係騙局

不了
無人想同中國豬聯邦

對話你都好信太天真啦港豬

去行街，無集會，吹呀。

今晚見

真消費

00 拖到你死
07 堅持到底
14 拉埋入冊
19 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質只有變本加厲

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

去屋企附近

日日都要allin

如果入場淨係屌佢老母就走人都無咁鳩既
但談心講道理

唔講以為隔左一個世紀同平行時空

All in得一日

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

條仆街真係死撚晒祖宗十八代都唔撚夠

I am totally agree with you

日日18 區

仲畀佢有祖宗？

有料唔會做高官

對話完 知道軟功唔得

各區政府機關

大家食飽飯未
準備好對準政權未

緊急法*

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

支持

岀街消費